知唔知皇帝個仔出世，第一句會同個仔講咩？

係會講 “吾係阿瑪”

不錯

10/10

呀媽我得咗啦

阿瑪係滿語，其他朝代嘅皇帝又會點講？

打漏咗

8/10
其實好似唔係好啱音，不過條橋ok

好

正皮鼓勵

9/10 書識達

唔明

唔係呀嘛 咁都唔明

OK 10/10

舒適達

10/10

個仔第一句係咪“吾你老母”

只適用於清朝

唔係皇帝都係叫阿瑪

滿洲嘛

皇帝唔係用朕

馬丁返黎啦

呢句梗係老母同個仔講

11/10

今次幾好

阿瑪係滿人講架
係都講「皇阿瑪」
漢人係講「父皇」
0/10重作啦

agger
滿洲狗

哎啊好好笑啊

chakalaka boom boom

一個官人七個妻

吾你老母 皇帝會叫自己做吾？ 咁既post 幾百正皮

好
8/10

我明呀

@印度皇帝

仲要皇帝自稱做「朕」
「吾」佢老母

人地識少少就拋下書包覺得型嘛
唔理解下歷史就衝出嚟柒
幾百正皮係咩現象？

依家啲笑話post全部都好似體操評分咁

10/10
支持

瑪同媽兩個音嚟

咁你不如問 一出世點會識講野

Ok

仆街 要比宮女玩殘

你戇尻？標題話係皇帝同個仔講乜

滿州狗

大陸黎架你？媽？

ok喎

Ok 9/10

清好笑過果個馬丁乜撚野好多囉

佢辣殺嚟

你成功了

返黎啦，終於都返黎啦

關皇帝乜鳩事

馬鳩 我笑唔出

成個post 最好笑li 句

呢個ok

你都係辣殺 抄人

佢意思係連登仔鬧人打5P字咁 所以個仔鬧番老豆 「吾係阿瑪」個吾係5P字

Interesting/10

朕係皇阿瑪

0/10

蟎州野豬

我知

10分

皇帝係用朕

零分重作

笑咗 繼續努力

不如問點解你讀咁多年書都好似讀左屎片咁

其實唔駛咁認真

你條傻仔仲係唔明
樓主純粹搞下笑 你就認真撚上身

樓主係咪搞笑就佢先知 你盲撚就人地有睇睇 自己講完句九唔搭八既野又兜唔到就求其搵樓主過橋就算

其實真係唔駛咁認真新年流流，其實我諗到開po一分鐘到，冇認真考證到，我錯

叻啦 你啱啦 皇帝唔會叫自己吾
認真撚真係呢

推

香港人真係大壓力 出個1Q題都要挖人地錯處黎針
btw 10/10

皇帝用吾？